知唔知一間學校入面邊班有孤兒?

三頁開估

一個 就係樓主

信我,答案一定高汁

答案係4C,因為科斯的孤兒

高質post冇人理

推到第三頁開估

推

唔錯